見隔離post講緊有人喺機場飲啤酒

我唔係話唔可以飲 尊重各位嘅自由
但要知道飲完有咩後果
酒精會影響人嘅判斷力
我唔想各位再重蹈覆轍2014佔中變嘉年華
BBQ 賣紀念品 街頭表演

醒下啦黃絲豬

對準政權
警黑合作
黑警還眼
以牙還牙
以眼還眼
五大訴求
缺一不可
香港人加油

喂，唔搞嘉年華點散水呀，你咪阻Q住啦師兄。

推

機場野餐?

飲啤酒到底關嘉年華咩事

咁又關唔關示威事

示威連飲野都要關示威事

飲小小都影響判斷嘅人 應該唔會無啦啦飲
飲得嘅我諗應該都係同普通飲水冇咩分別

遲下應該會出現劇本「醉酒鬧事，需要清場」

你咁分析啱呀
所以我唔係反對啲人飲
而係要知飲完嘅後果